import type { ArrowWord } from './types'

export const arrowWords: ArrowWord[] = [
  {
    id: 1823930,
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '08.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Chefs +religieux',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Bourg +médiéval +vaudois',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Il ouvre +le bec +pour +parler',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Magi-+cienne +mythique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Prendre +le risque',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Feuille +de pain +asiatique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Hors +champ +en +anglais',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Philtres',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Qui s'est +laissé +tomber",
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Arbres +qui +cachent +la forêt',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Véhicule +à moteur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'En-+semble +de +cellules',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Trois +voyelles',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ancêtre +de l’UE',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 8,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Début +d’excuse',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Secteur +angu-+laire +de 90°',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Lieu de +produc-+tion in-+dustrielle',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Syndro-+me lié +au coro-+navirus',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prophète +biblique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Le soleil +s'y +couche",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Grande +plante +à fleurs +jaunes',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Cen-+tième +de cou-+ronne',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Gens du +voyage',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Degré +d'un +dévelop-+pement",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Encre +pour +photo-+copieuse',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Le temps +qui +passe',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Palmier',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Abîmés +à force +d'être +portés",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Interjec-+tion en-+joignant +à partir',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Trou mi-+nuscule',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Sortie de +l'intestin",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Humus +brut',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Signal +de départ',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il répare +les +moteurs +(fam.)',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Céra-+mique +très dure',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Père de +Jason',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Article +allemand',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Système +d'unités",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Fait +rapport',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 1, col: 11 },
        { row: 10, col: 1 },
        { row: 7, col: 4 },
        { row: 5, col: 9 },
        { row: 2, col: 3 },
        { row: 8, col: 8 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'IMAMS' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOUDON' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ARA' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MEDEE' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OSER' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'NAAN' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OFF' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ELIXIRS' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'AFFALE' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'OREE' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AUTO' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TISSU' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EAO' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CEE' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'EXC' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'QUADRANT' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USINE' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SRAS' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'ISAIE' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'OUEST' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOLENE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ORE' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ROMS' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'STADE' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TONER' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANS' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AREC' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USES' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'OUST' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PORE' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANUS' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOR' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'TOP' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'MECANO' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRES' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESON' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'DER' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'CGS' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'REFERE' },
      ],
      prizeWord: 'CLIMAT',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: 1823931,
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '09.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Bus',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Addition-+né de +commen-+taires',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Auteur +du Cor-+beau † +(Edgar)',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Il entoure +un grand +person-+nage',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Vais à +contre-+sens',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Prénom +masculin +arabe',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Clé infor-+matique',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Oppo-+sants +des San-+gliers',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Auteur +français +† (Alfred +de...)',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +féminin',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Transmet +un pro-+gramme',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Imite un +fidèle +compa-+gnon',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Eut le +corps +dé-+gouttant',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Sans +eau',
          wordLength: 3,
        },
        { row: 8, col: 3, arrowType: 'DOWN', question: 'Situé', wordLength: 3 },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Mettra +en rogne',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Préfixe +indiquant +la +justesse',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Prénom +de +Trotski',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Anneau +gonflable',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Tissu +résistant',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Devenue +mé-+chante',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Arme +de tir',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pièce de +bois sou-+tenant +un mur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Inven-+teur des +loga-+rithmes',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Lésion +de la +bouche',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Soutien +de +coque',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Chemin +de fer +urbain',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Emblème +de Berne',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Ville d'Al-+lemagne",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Pas +inventé',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Poisson +souvent +mis en +boîte',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ville de +France',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Type de +réacteur +nucléaire',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Dessin +d'une +fonction",
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Envelop-+pe verte +de la +noix',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "M'élan-+çai, +fonçai +(me)",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Saison +chaude',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pos-+sessif +pluriel',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Palmi-+pède +marin',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 8, col: 1 },
        { row: 5, col: 10 },
        { row: 4, col: 3 },
        { row: 10, col: 4 },
        { row: 3, col: 9 },
        { row: 2, col: 6 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'LAPAI' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ANNOTE' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'POE' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ARROI' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SIAV' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OMAR' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USB' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BELIERS' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'MUSSET' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'NORA' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EMET' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ABOIE' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SUA' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SEC' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'SIS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'ENERVERA' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ORTHO' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LEON' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'BOUEE' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'TOILE' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AIGRIE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ARC' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ETAI' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'NEPER' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'APHTE' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'BER' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TRAM' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OURS' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'IENA' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'REEL' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'THON' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'GAP' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'EPR' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRAPHE' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'BROU' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'RUAI' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ETE' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'MES' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'PETREL' },
      ],
      prizeWord: 'SAVEUR',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: 1823932,
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '10.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Ville +près de +Zurich',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Cuire à +feu vif',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Pour la +troisième +fois',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Muse de +la poésie +lyrique et +érotique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Il devra +être rem-+boursé',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Cinéaste +autri-+chien +(Fritz) †',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Céréale +tropicale',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Vin +blanc de +Lavaux',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Donnes +le souffle',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Qui a +perdu sa +touffeur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Confes-+sion, +révé-+lation',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'École +des arts +de Paris',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Taxi +anglais',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Créateur +d'instru-+ments †",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 8,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Circons-+tance +parti-+culière',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Intrusion +illicite +dans un +réseau',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fin de +la route',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Espace +de temps',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Antilope +rayée +d'Afrique",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Repré-+sentation +d'une +divinité",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Les jeu-+nes dev-+raient la +prendre',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Commu-+ne du +canton +de Vaud',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Halo +coloré',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Crie, +pour +le tigre',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Passage, +entrée',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: "Il +s'oppose +à la force",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Enfant +(fam.)',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Salut +italien',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Amplifi-+cateur +optique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Numéro-+ta sans +les con-+sonnes',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Copains +des +nanas',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Se dit +d'un pied +déformé",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il servait +de pro-+tection',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Plaine +du +Bassin +parisien',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Qui a +pris une +jolie +couleur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Mer inté-+rieure +d'Europe",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +de +Ferré',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Obser-+vatoire +euro-+péen',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prix +Nobel de +la paix +1979',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 3, col: 2 },
        { row: 9, col: 4 },
        { row: 2, col: 9 },
        { row: 7, col: 6 },
        { row: 6, col: 3 },
        { row: 10, col: 1 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'USTER' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SAISIR' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TER' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ERATO' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PRET' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LANG' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MIL' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DEZALEY' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANIMES' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'AERE' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AVEU' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ENSAD' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CAB' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SAX' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'CAS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'PIRATAGE' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DECES' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LAPS' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'NYALA' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'IDOLE' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RELEVE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'BEX' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'AURA' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'FEULE' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ACCES' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRE' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOME' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CIAO' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'EDFA' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'UEOA' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'MECS' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BOT' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ECU' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'BEAUCE' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'ROSI' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'AZOV' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'LEO' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESO' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'TERESA' },
      ],
      prizeWord: 'RASAGE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
]
